====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est la créativité de tous qui est ici sollicitée , maître d ' œuvre et maître d ' ouvrage , experts et « assembliers »…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

